[LOL]求大家幫小弟拆掂佢

唔知點解自從dl左新版garena，打lol一開始入到去佢load開場既時候，就係咁彈走，又或黑mon
每次都係咁！
舊版garena又無呢個情況，但佢又要強制我dl新版
有無人可以幫我解決呢個問題？我重新dl過幾次都係咁？係我電腦support唔到定點？

我想打機啊

換ram

其實我用notebook打 我應該換幾多ram
利申:對呢方面零知識

我唔想拖累到隊友，但又想打機

去C:\Program Files (x86)\GarenaLoLTW\GameData\Apps\LoLTW\Game\Config
用記事本開game.cfg
COPY全部野貼上黎

[General]
ThemeMusic=0
GameMouseSpeed=10
EnableAudio=1
UserSetResolution=1
EnableLeftMouseButtonAttackMove=0
SystemMouseSpeed=0
EnableSoftParticleSupport=1
Antialiasing=0
ShowCursorLocator=0
ShowGodray=1
BindSysKeys=0
SnapCameraOnRespawn=1
OSXMouseAcceleration=1
EnableTargetedAttackMove=1
AutoAcquireTarget=1
EnableLightFx=0
WindowMode=1
ShowTurretRangeIndicators=1
HideEyeCandy=0
RelativeTeamColors=1
PredictMovement=0
WaitForVerticalSync=0
Colors=32
Height=1080
Width=1920
CfgVersion=7.22.1062

[Sound]
DefaultFXVolume=100
DefaultMusicVolume=100

[Performance]
GraphicsSlider=-1
ShadowsEnabled=1
CharacterInking=1
EnableHUDAnimations=1
PerPixelPointLighting=1
EnableParticleOptimizations=0
BudgetOverdrawAverage=10
BudgetSkinnedVertexCount=200000
BudgetSkinnedDrawCallCount=100
BudgetTextureUsage=150000
BudgetVertexCount=500000
BudgetTriangleCount=300000
BudgetDrawCallCount=1000
EnableGrassSwaying=1
EnableFXAA=0
AdvancedShader=0
FrameCapType=3
ShadowQuality=2
EffectsQuality=2
GammaEnabled=1
Full3DModeEnabled=0
EnvironmentQuality=2
CharacterQuality=2
AutoPerformanceSettings=0

[HUD]
ShowPlayerPerks=1
ShowPlayerStats=0
HideEnemySummonerEmotes=0
ShowFPSAndLatency=0
ShowTimestamps=0
ShowNeutralCamps=1
ShowAllChannelChat=0
ObjectTooltips=1
MinimapMoveSelf=1
FlashScreenWhenStunned=0
FlashScreenWhenDamaged=0
DrawHealthBars=1
ChatScale=100
AutoDisplayTarget=1
GlobalScaleReplay=1.0000
ReplayScrollSmoothingEnabled=1
ReplayMiddleMouseScrollSpeed=0.5000
ItemShopPrevY=75
ItemShopPrevX=484
ItemShopResizeHeight=0
ItemShopResizeWidth=260
ItemShopPrevResizeHeight=1040
ItemShopPrevResizeWidth=1914
ItemShopItemDisplayMode=1
ItemShopStartPane=0
GlobalScale=1.0000
MinimapScale=1.0000
PracticeToolScale=1.0000
DisableMouseCaptureDebugger=0
ShowSpellCosts=0
NameTagDisplay=1
ShowChampionIndicator=0
ShowSummonerNames=1
CameraLockMode=0
MiddleClickDragScrollEnabled=0
ScrollSmoothingEnabled=0
KeyboardScrollSpeed=0.8000
MiddleMouseScrollSpeed=0.5000
MapScrollSpeed=0.8000
ShowAttackRadius=1
NumericCooldownFormat=1
DisableHudSpellClick=0
SmartCastWithIndicator_CastWhenNewSpellSelected=0
SmartCastOnKeyRelease=1
EnableLineMissileVis=1
ShowSummonerNamesInScoreboard=0
MirroredScoreboard=0
ShowTeamFramesOnLeft=0
FlipMiniMap=0

[Chat]
ChatY=0
ChatX=0
EnableChatFilter=1

[Replay]
EnableHelpTip=0

[FloatingText]
Special_Enabled=1
Score_Enabled=1
QuestReceived_Enabled=1
PhysicalDamage_Enabled=1
ManaDamage_Enabled=0
Level_Enabled=1
Invulnerable_Enabled=1
Heal_Enabled=1
Gold_Enabled=1
Experience_Enabled=0
EnemyPhysicalDamage_Enabled=1
Dodge_Enabled=1

[LossOfControl]
ShowSlows=0
LossOfControlEnabled=1

[Volume]
VoiceVolume=0.7500
VoiceMute=0
SfxVolume=0.7500
SfxMute=0
PingsVolume=0.7500
PingsMute=0
MusicVolume=0.7500
MusicMute=0
MasterVolume=1.0000
MasterMute=0
AnnouncerVolume=0.7500
AnnouncerMute=0
AmbienceVolume=0.7500
AmbienceMute=0

TRY改做咁樣入場練習試

[General]
ThemeMusic=0
GameMouseSpeed=10
EnableAudio=1
UserSetResolution=1
EnableLeftMouseButtonAttackMove=0
SystemMouseSpeed=0
EnableSoftParticleSupport=1
Antialiasing=0
ShowCursorLocator=0
ShowGodray=1
BindSysKeys=0
SnapCameraOnRespawn=1
OSXMouseAcceleration=1
EnableTargetedAttackMove=1
AutoAcquireTarget=1
EnableLightFx=0
WindowMode=2
ShowTurretRangeIndicators=1
HideEyeCandy=0
RelativeTeamColors=1
PredictMovement=0
WaitForVerticalSync=0
Colors=32
Height=1600
Width=900
CfgVersion=7.22.1062

[Sound]
DefaultFXVolume=100
DefaultMusicVolume=100

[Performance]
GraphicsSlider=-1
ShadowsEnabled=1
CharacterInking=1
EnableHUDAnimations=1
PerPixelPointLighting=1
EnableParticleOptimizations=0
BudgetOverdrawAverage=10
BudgetSkinnedVertexCount=200000
BudgetSkinnedDrawCallCount=100
BudgetTextureUsage=150000
BudgetVertexCount=500000
BudgetTriangleCount=300000
BudgetDrawCallCount=1000
EnableGrassSwaying=1
EnableFXAA=0
AdvancedShader=0
FrameCapType=3
ShadowQuality=2
EffectsQuality=2
GammaEnabled=1
Full3DModeEnabled=0
EnvironmentQuality=2
CharacterQuality=2
AutoPerformanceSettings=0

[HUD]
ShowPlayerPerks=1
ShowPlayerStats=0
HideEnemySummonerEmotes=0
ShowFPSAndLatency=0
ShowTimestamps=0
ShowNeutralCamps=1
ShowAllChannelChat=0
ObjectTooltips=1
MinimapMoveSelf=1
FlashScreenWhenStunned=0
FlashScreenWhenDamaged=0
DrawHealthBars=1
ChatScale=100
AutoDisplayTarget=1
GlobalScaleReplay=1.0000
ReplayScrollSmoothingEnabled=1
ReplayMiddleMouseScrollSpeed=0.5000
ItemShopPrevY=75
ItemShopPrevX=484
ItemShopResizeHeight=0
ItemShopResizeWidth=260
ItemShopPrevResizeHeight=1040
ItemShopPrevResizeWidth=1914
ItemShopItemDisplayMode=1
ItemShopStartPane=0
GlobalScale=1.0000
MinimapScale=1.0000
PracticeToolScale=1.0000
DisableMouseCaptureDebugger=0
ShowSpellCosts=0
NameTagDisplay=1
ShowChampionIndicator=0
ShowSummonerNames=1
CameraLockMode=0
MiddleClickDragScrollEnabled=0
ScrollSmoothingEnabled=0
KeyboardScrollSpeed=0.8000
MiddleMouseScrollSpeed=0.5000
MapScrollSpeed=0.8000
ShowAttackRadius=1
NumericCooldownFormat=1
DisableHudSpellClick=0
SmartCastWithIndicator_CastWhenNewSpellSelected=0
SmartCastOnKeyRelease=1
EnableLineMissileVis=1
ShowSummonerNamesInScoreboard=0
MirroredScoreboard=0
ShowTeamFramesOnLeft=0
FlipMiniMap=0

[Chat]
ChatY=0
ChatX=0
EnableChatFilter=1

[Replay]
EnableHelpTip=0

[FloatingText]
Special_Enabled=1
Score_Enabled=1
QuestReceived_Enabled=1
PhysicalDamage_Enabled=1
ManaDamage_Enabled=0
Level_Enabled=1
Invulnerable_Enabled=1
Heal_Enabled=1
Gold_Enabled=1
Experience_Enabled=0
EnemyPhysicalDamage_Enabled=1
Dodge_Enabled=1

[LossOfControl]
ShowSlows=0
LossOfControlEnabled=1

[Volume]
VoiceVolume=0.7500
VoiceMute=0
SfxVolume=0.7500
SfxMute=0
PingsVolume=0.7500
PingsMute=0
MusicVolume=0.7500
MusicMute=0
MasterVolume=1.0000
MasterMute=0
AnnouncerVolume=0.7500
AnnouncerMute=0
AmbienceVolume=0.7500
AmbienceMute=0

好 我一陣試下，食左飯先

試下開新版 左下角有個士巴拉icon 修復

都係唔得啊ching

入左去之後就成日閃出閃入，跟著仲強行重新開機

係garena定lol? 我兩個都見唔到士巴拉

大家行過入嚟幫下手

有d野未更新 google幫到你

例如呢 大神救下我

Anybody HELP!!!

裝driver booster

係咪呢個就得？

睇下有無野未更新 我之前都係咁
右下角應該有個問號 禁入去睇下更新曬啲野未

我見唔到有問號？係lol定garena入面？
我淨係修復左，但都係咁

做咩俾負評我

雖然lol 唔算好高要求 但係更新左之後比以前高左
以你呢部機點玩啊？ 點都要升到8gb ram ＋多張cheap cheap display 卡拉
換note book啦

其實本新無諗住用notebook打，不過突然興起所以就裝嚟玩
BTW多謝巴打既意見

我仲想問埋如果我玩fortnite 或者pubg，換你上面既ram同display card夠唔夠做？定要再勁啲？

Driver 問題